(集思廣益) 親人有病但想搵野做

佢35歲人, 要食精神科藥物, 平時可以照顧到自已, 識煮飯做家務, 但驚面對人, 所以搵唔到野做。佢一人在家又對病情唔好, 出街無所事事更唔好, 大家有無咩計幫下佢, 佢有心做下野學下野嘅。

推

呢個係咪要搵庇護工場